今晚aapl..

一定爆上

唔好問點解

靜啦!

留名bin C

扯到行一行

靜啦 張call 冇了

收皮啦

大家冷靜啲

Feel到今晚個風好撚強

咪燈啦

唔好推呀

點解

琴晚Call左張二月到期就試下你咩料

靜d啦..未入夠

因為個死人耳機？

如果係嘅話
尋晚扯左啦

琴晚冇料到喎

戇鳩

最令股價又衝激應該係粒M1 可以對成個業界有咩改變,
已入夠貨等緊佢好似TESLA咁橫行突破..

走呀

今晚咩料?

IFC 樓頂好暖好多人
上來嘅巴打記得帶多幾個爐

4500夠買兩隻sony xm4

佢個M1 真係幾勁

買一隻wf1000xm3 加一隻wh1000xm4

橫有多長，豎有多高
趁仲橫緊仲唔借錢ALL IN?

冇可能，垃圾始終都係垃圾

靜啦 一間又逼死

點解？

利：有貨

推

準備爆跌

我諗你要等到m1x m2先會嚇死所有人

佢電腦ok ge,但電話真係冇乜優勢，轉會後頭也不回

博vcp突破?

外圍都升 難啲唔升

收到 已經入左140%短倉

佢M1 性能勁但唔賣, 好難直接反映出個影響力. 反而長遠黎睇, ARM 既Mac 點樣加強同iphone 整合同埋用戶既依賴程度. 呢樣後續發展先得人驚

今晚玩完

仲有 aapl 既 apple watch + Apple Fitness+ 既大數據

伏左了

升左拿？

今晚到頂
聽晚請早

1日最多1個幾豪上落

如果係M1咁我點解唔買TSM

Apple 係一個大包圍由硬件設計, 軟件配合, 銷售策略, 大數據支持. TSM 係好勁, 工藝好勁, 但唔及Apple 全面留意返粒M1 唔係TSM 設計喎

屌你靜啦

大升1%

Common manufacturer: TSMC

咁多位 打氣

又燈

Designed by Apple Inc.

M1 chips 唔止TSM 有能力生產, Samsung 都一樣得, 不過產能良率應該都係TSM 贏

TSM 係代生產廠，不嬲都唔係設計，幫QCOM華為生產全部都係咁

不過M1暫時淨係TSM全包，因為M1而買TSM其實錯唔哂，因為你設計到識飛但冇人幫你生產到一樣冇意義

三叔係死跟緊，今年7nm搶番d QCOM同NVDA生意，不過係真係良率問題，搞到佢地下年最勁既chip都想搵番TSM造，

幾時先黎大爆升

B
R
U
H

2月未出ER

正一閪股黎

.....PK

準備加貨

我屌你老母

中！

Diu! Diu!!

一起身全部紅色屌你老母

又燈中

跌返110?

趺少少 驚閪

咪係 琴日我都豬成千美

升？升未呀 燈！

燈撚到你

你唔開呢個垃圾post咪唔會輸

我都係。。。屌

唔係小小啦

推返上黎

其實想放左佢止蝕好耐

唔洗放啦我都坐左3個月

難道大家都係130入嘅？

我132

124 坐到個屎忽都痛埋

依家唔叫坐啦

126,屎忽好痹

iPhone 12好賣
其他sector全都收入升 無理由唔SH
除非想all in TSLA

下轉財報幾時出?

Upcoming Events
Jan 26, 2021 - Feb 01, 2021 Est.
Apple Inc. Earnings Call

sh先

全部劉禪個仔
坐定用嚟養老

我要坐50年

買果陣仲以為自己好醒

我盤前139 diu

幾個星期前117入

點知....灰機咗幾個月

Arkg

揮手

127入60股

本身都預sh (知佢有Apple car ）

115

留名等睇 啲人一走個個跟走
明明已經遲發佈新嘢 iphone mac
都唔算 等睇tim cock 增持

同路人

SH都唔係H到比個孫掛,
咁睇幾多?

我隻NET升咗成倍 AAPL都仲喺到磨 唔知要坐到幾時